全民申請一人獨自遊行

一個人有得申請？